777隨意立法，有無人可以司法覆核？

我寧願中肺炎死埋，都唔想政府隨意立法限制人民自由。